# Teste de ajuste de retas

Teste do algoritmo de ajuste de retas em python

### ajuste.py

Pontos escolhidos pelo usuario

### rajuste.py

Pontos gerados aleatoriamente com pontos variando da reta y = x dentro de uma variacao normal de desvio padrao 1 e media 0

## Resultados

![rajuste.py - teste 1](rajuste1.png)

# Obrigado

![Menina de Anime](https://3.bp.blogspot.com/-44YplH3JdXQ/XGq6d9hjwjI/AAAAAAAAbZk/Bc1ja6bUJ1cCyaxSiueN7Ci-WOFDbGkxgCLcBGAs/s1600/himouto-umaru-gif.gif)